求救！Whatsapp呢幾日成日都開唔到

msg又彈唔到出黎，仲要次次禁入去都會咁 ，可以點搞呀大大

你電話無壞, 因為根本無人搵你

唔好咁啦，我都可以搵吓人架嘛